出街食飯，自己雪冰粒，入落保溫杯

慳唔少凍飲錢

石

慳唔少凍飲石頭

又要攞石頭，又要攞冰粒，要攞幾多野呀

咁點解唔自己帶埋凍飲
慳返飲品錢添

等佢變凍得嚟冰都溶晒
寧願買外賣返屋企再加冰

凍石

一兩石頭可以買到幾多杯珍珠奶茶？

正乞衣，影衰晒啲香港人

雪凍舊石頭咪得